美國民主黨拜登：黎智英被捕是特朗普假裝沒看見北京鎮壓香港的可怕結果

笑死
指鹿為馬美國版

咁拜登做左啲咩

條友乜都無做過，重好意思話人

After election, Biden: President Xi is my friend.

個 logic 同 721 林卓廷帶隊一樣

No, President Xi is my boss

鬥黃

拜登當選會派美軍射殺黎生添啦

9up 我都識啦
不如我做美國民主黨總統後選人

on9, 又好似64咁扮睇唔到, 等佢繼續壯大?

佢係咪老人痴呆到自己同trump都分唔到

Sanction 又唔敢 trade war又取消 hot war又話Peace&love

香港人真係要表態下。

我歡迎你2個鬥黃 但你到而家做左d乜先?

佢講乜嘢呀
好有老人痴呆feel

講得好 支持Trump對華更加強硬

唔緊要，支持互相競爭

但中共覺得你當選會對佢哋有利喎
點解釋

Trump都話比晒手下搞
CHINA JOE 岩岩訓醒?

咁War 定 No War
War 就舉腳支持你

人唔笑狗都吠

侵侵真係成半年冇做過野喎，到有中國武炎先真正行動幫香港。

一個制裁政綱都未公怖過，扮乜春黃姐

是但啦，鬥黃對香港係好事

衰過韓國瑜

屌你以為係冷氣軍師屌人唔出街抗爭

企開啲啦

Beijing Joe!

收皮喇，喺度攞光環
人地trump背後做左幾多
你Obama 個年代搞到一敗塗地就唔好出嚟7啦

佢扮黃咋

侵收皮
拜登is coming

留言問佢當選會有咩做啦

咁你奧巴馬果做VP做過左乜黎???

民主黨最叻嘴嘴砲

拜登一上台就會話習近平已同佢取得共識

乜都冇

拜登同個口吻咁似熱普城

一個拒絕見香港民主派人士既人係度講香港民主

咁你有咩高見呀

拜登只識叫中蟈變番做2008年之前嘅中蟈

唔好俾佢借啲意扮黃拉走埋啲票

有冇人英文好d走去鬧佢

中共戇鳩囉，我都識答啦。

鬥啦

咩LOGIC
條友講野咁撚似熱狗

低拜登得把口架咋

支共撐拜登

要好夾硬淨係計Trump一個人先勉強入到
蓬佩奧開行turbo 喎

佢有乜中國政策
我淨係知降中國關稅

真心膠廢老

喂鬥黃都比啲質素好冇

大家咪撚笑，佢真係呃到美豬

Trump trump 又要加大力度了

未咁快到大選就覆露真面目

食屎啦你 仆街 你條友先係真正奶共 講到明解除對支那關稅

認真佢咁痴呆，講左乜都可以唔認

拜登係咪支持出兵保護香港先？

Former VP同president-elect可以做到d乜？

今次真係要開佢波

sleepy joe

人哋美國選舉
關香港人咩事

我寧願佢哋好好咁鬥黃

我哋應該問拜登會唔會出兵解放香港

China joe
有無出聲話過中共
有無做過咩幫香港人

一係你就講吓自己會做咩
一係你收皮彈埋一二邊

係呀 遣責支国囉

咁樣講 同送個波俾侵侵黎緊再制裁中國有咩分別

唉，香港前景暗淡

咁都要有實質行動㗎

佢以前做VP果時無返工架？

佢係咪想暗示trump 唔搞中國
香港就唔會有事

口交部式回應

直頭要逼佢公開同選民promise

on9

freeride完人話人無做野 仲想搶credit

美國民主黨 = 香港民主黨 = 9up
美國共和黨 = 香港本土派 = 實幹型

佢真係坐足咁多年

姑娘食飯未呀

拉票鬧黃

由得佢地鬥黃啦， biden 話trump 奶維尼， 即係trump 又要加速打爆維尼

早啲入棺材啦拜登

會唔會係做左D野先令到黎智英比人拉呢?

黎智英助手: Biden班底拒見「香港抗爭陣營」

正宗偽君子

Xi is my bro,my family

好事嚟呀，兩個總統候選人不斷評擊對方對中國嘅政策未夠強硬

由得佢地鬥黃啦

連登頭幾個comment永遠都係弱智

由佢鬥黃啦屌

就係侵侵迫到刁大冇棋先迫住要拉人祭旗
屌你China Joe又孌童又奶共，幾撚時死

批鬥大豆侵唔做野

兩個解法都得，侵搞中國令香港受害
侵咁遲先出手令香港人受害

笑死

美國民主黨拜登假裝沒看見北京鎮壓香港

今時今日南海咁撚煩, 就係多得佢兩位不作為

乜撚嘢呀，啲邏輯九唔搭八

屌你個閪喺政壇撚咗三十幾年對中國做過啲乜？侵依4年對抗中國而做嘅都幾肯定多過歷屆總統添，依條撚樣

佢唔講下奧巴馬年代做過乜

china joe果然係china joe連d邏輯都係用中國式邏輯

無錯，引導佢地鬥黃啊

把口黃 但心向中共

人都放埋先出聲

傻仔 當然係RT like laaaa 佢地兩個鬥黃，我地點都有利啦

拜登：唔接見＝支持

鬥黃係好事

咁佢佔中嗰時做過啲乜嘢

推

拜登咁既格，上左位既話美國全部人學普通話真係差唔多

用愛感化習近平

佢做VP嗰陣新疆集中營都冇出過聲啦
而家見Trump打香港牌打得咁靚又想濕下腳
想包裝自己做民主鬥士
一見佢出關於中國同香港嘅post
一定要鞭佢屍做VP嗰8年

唔係咁講

如果明知佢講大話，香港人作為當事人應該要表態講返事實出黎

佢自已唔係話唔會經濟制裁大陸咩？
其實依家選總統後面班人多過只睇一個人

好好笑

聯署支持封殺微信同TikTok

end stage dementia

邊撚個都有資格講依番說話
但係Joke biden就一定無

佢做過d咩撐hk?

呢d唔係鬥黃
正如熱狗屌泛民，邊係鬥黃？

President Xi is my master

呢條撚樣扮夠未

佢選擇唔迴避香港議題對我地黎講都係好事既

14年都聽過奧巴馬講一句,
但真係唔知Biden出過聲

Mike Pence

大家like and re twit呢個

即係佢會做野？

下面果兩個tweet都可以retweet喎

連香港民運人士都唔見
條友虛偽得好嘔心

Trump 係唔太想講香港, 但佢d 幕僚同Pompeo 不停做野連結反共網絡同制裁中共港共, 無左trump 就無哂佢後面做野班人, 你Biden 做到咩

班 dems 寫手真係勁，咁都寫得出

入去 like 手足留言

支登搞掂你啲孌童先講啦

條友選都未選就成個689咁

嘴炮唔計數嫁喎拜登先生

條友真係痴撚線
連tweet都無過聲講香港
但就借香港日日攻擊侵
屌你老母死廢老

creepyjoe 唔止奶共咁簡單
佢直頭係藏住支共靈魂喺佢身體入面

佢做副總統負責養肥支共

拜登負責搞細路女

拜登係咪去完中國衰11 好似11 哥咁？

Pompeo呢個係好好嘅反駁點！
要去佢啲top cm度留言
同埋要提佢做VP消失的8年
佢有份縱容支那入侵美國

利申 住美帝唔想民主黨贏加我稅

成個鄭松泰咁

乜撚都無做，屌人無做

估唔到香港議題熱到連China Joe 都要攞嚟攻擊Trump

Biden Eleven 今日未玩𡃁仔亂講嘢

摸幻幻

鬥黃pls

仲唔去撥火

搵佢出黎選應該係唔想贏
但又要有場選舉
有選舉先局到某啲人做野

收啦，駁佢謬誤有咩問。

仲好意思吊人

CHINA JOE講呢句野會唔會訓唔著?
全世界知道既人望緊呢件事個陣我相信佢就係其中個幾個唔望既人
事後就借題發揮

This is the watest diwe consequence of Donawd Twump wooking the othew way on Beijing's wepwession in Hong Kong. Instead of standing fow fweedom and democwacy, he consistentwy stands with Xi Jinping.

I'ww put Amewican vawues back at the centew of ouw foweign powicy.

佢上台
肥佬黎打左靶

想問china joe做過咩對付中共咁西利

Hotdog

咁你可唔可以承諾上台後會做比Trump跟狠嘅嘢

八九六四既總統係共和黨老布殊

你有票嗎？

我就有

互插係好事

鬥癲鬥反共最好

連燈力量

表態方式應該係去Biden a/c，多謝佢支持香港
希望佢如果當選，要比侵做更多實事，唔好置香港人於不理

眾院議長、副總統都係反華派
應該利用佢地來夾Biden

你做緊副總統時唔題下奧巴馬？

呢條廢老真係唔識架wor

其他issue唔撚屌
但呢樣野拎黎抽水就真係好撚無恥
你條柒頭連香港抗爭者都唔撚夠膽見仲好意味屌侵

佢做過副總統咁都講得出

根本支那掘起係幾十年黎美國對華政策錯判，咁樣賴落侵依一屆到都得

幾時有presidential debate 睇

拜狗係拒絕同民主派抗爭者會面

point deer as horse

下面d左膠點講
打賭
90%屌侵
10%提香港

立即取消關稅，嚇撚死維尼

慕容繼續追擊電子雞馬俊怡Rose ma

大家唔好唔記得佢哋害咗幾多人

你呢種弱智真係去死算，咁推落去美國更唔應該理香港

係到選舉先出聲, 同泛民無分別

養肥左中共

拜登：如果我當選 一定會出聲明譴責中共 不過生意照做

佢知道自己支持者係傻鳩，幾假都會信

YES
同埋拜登咁講係想spin到係因為Trump制裁中國所以搞到香港受罪, 美國應該坐底同中國慢慢傾 =CNN之流既垃圾西霉早期既rhetoric
絕對唔係鬥黃, 係想de-escalate

人哋最睇重個總統
你想人幫手
咪用英文寫slogan
但唔好屌人哋個總統
你又唔係美國佬屌乜撚美國總統
鬼佬見到只會反感
英國總統仲有得拗吓

唔得㗎
連登仔話搞到人哋大選會失民意㗎

佢地而家鬥黃唔好咩?

都係一丘之駱
拜登上台唔會幫我哋
但浸雖然唔想 為咗大選起碼有動作幫到手

支持巴打

熱狗追住青政屌
是否鬥黃呀?

exactly
所以佢係絕口不提譴責中共打壓香港
只會用黎屌侵
由唔見香港抗爭者，取消關稅，又傾又砌，到依家借香港攻擊侵，你就知呢個人既true colour係咩啦
John weak呢啲垃圾仲係不敢面對，China joe根本唔借幫香港

借香港攻擊侵
但搞鳩肥佬黎一粒聲都無出過
咁叫鬥黃？
中共美國支部呀？

佢唔錯得晒，trump上年確係有一排stand with xi。

我都記得

obama 咩黨嫁?

你講撚左你會做d咩先啦
屌你老母

老人痴呆

有冇人問下佢當選會點對付支那同點幫香港 批評人哋做得唔夠多其實冇乜建設性 不如到佢講下如果係佢會點做

講得好，畀多啲壓力大豆侵就啱

又扮黃攻擊攻敵
清楚全球大勢係好事
可惜全人類都知你係扮

老懵董就行埋一二邊啦

同9成美國人一樣

阿Joe 咁快告急

同熱狗一撚樣

其實美國民調反支指數上升緊
China Joe想鬥黃
可惜一切太遲
人地共和黨已經開始反支咗好耐

到時阿侵當面問佢有咩計
條柒頭實口疾疾話「我我我會同歐洲一齊同中國對話」

見侵侵打支那民調少少上升
China Joe點會唔告急
不過已經太遲了

熱狗同左膠一樣都係選擇性失明

拉人前一日先制裁左港共班友咋喎 咁都叫無實事

連登仲話唔好助選, 唔好介入兩黨之爭

佢啲logic不如話黎被捕是因為拜登收中國金多年的結果

拜登個公子有份起新疆集中營
多謝晒

Come On Man ~~~~